希望今次會贏

補錢走返埋last day去遊行，由香港站行去中環站途中見到好多人，走嘅都只係佔少數，希望今次可以成抵抗惡法

祝大家抗爭成功，武運昌隆